其實呢個世界有冇長頭髮既呀婆

出親街睇到d呀婆都係短頭髮

個頭大，長髮變短髮姐

先介定何謂長

汪阿姐

汪明荃

仲以為DoDo姐添

起碼都過肩先